<sburb>
<classes>
<action class='rebubble' command='presentActions' silent='true'>
	<args>
		<!-- click rebubble button, these commands appear. the response is randomly drawn from the list.  -->
<action command='randomTalk' name='Rebolla questo ricordo?' silent='true'><args>
         @! 你沒仔細想清楚就把這段記憶轉吹給了你的追隨者們，然而那些追隨你的人都搞不懂這到底有什麼意義，而且全在好奇自己幹嘛要浪費時間閱讀這坨屎。其中一些保持觀望態度的人默默地取消了追隨，而魍魎們則感謝你為來世世界貢獻了一些混亂。
      @! 你在轉吹這段回憶後幾乎立刻就後悔了，然而它卻瞬間就在你的首頁上累積了大量的「喜歡」和「討厭」，甚至還受到別人額外的轉吹。你希望收回，但如今大家都看過了，現在戳破記憶泡只會讓追隨者覺得你太優柔寡斷，可惡。
      @! 你轉吹了這段回憶，結果造成一片轟動！人們不斷地在背後推你一把，轉吹你的帖子，讓你最後甚至比記憶的原作者還要更知名更受人推崇。這感覺真是太爽了，在自己追隨者的人數優勢下假借他人的有趣回憶一飛衝天，這肯定就是那些真正成功的聰明人一天到晚的感覺！
      @! 你轉吹了這段回憶，卻幾乎引起全世界的反感，甚至一眨眼就失去了快一半的追隨者。你最好小心點，要是在來生的追隨人數降到零，你的靈魂可就真的永遠死去了。
      @! 你決定轉吹這段回憶，但為了趣味性，在你上傳到深淵之前，你徹底修改了記憶的內容。結果一大堆人都沒注意到它有被改過，只覺得超級好笑、轉吹了好幾千遍，甚至還被轉吹到大家都以為這是事實。古神們笑著讚許了你所做的壞事。
      @! 你轉吹了這段回憶，以為它會帶給你快樂，但卻不然。無論你喜歡或討厭或轉吹了多少段回憶，心中卻永遠還是有一絲空虛的感覺，彷彿身在佔據了無盡虛空的無數巨大恐怖怪物的包圍之中，你的存在本就沒有一點意義。你不知道自己這麼做是為了什麼，然而，你卻無法停下...
      @! 你轉吹了這段回憶，並立刻在其他轉吹它的群眾中引燃戰火。許多人感到共鳴，附和了自己的想法。回覆中開始堆積起許多充滿敵意的言詞。雖然不久後你有試圖爬文搞清楚整件事的來龍去脈，但卻根本無法，這完全就是一團混亂。當泡泡漫無目的而絕望地在極界裡飄散，這場爭吵一度凝聚的聲響逐漸破碎成了一片尖叫的白噪音。黑暗的神祉們相當享受這又一次凌駕了秩序與理性的微小勝利。
      @! 你轉吹了這段回憶，並在內文裡戲謔性地標上了一些過激的言論。然而你的玩笑不但沒被理解，還被許多人指責實在太超過了。雖然你馬上決定在混不下去之前趕緊戳破記憶泡息事寧人，但不久便有人開始翻出一些他人包含你這段記憶的帖子砸在你面前。你猜這次轉吹大概會陰魂不散的糾纏你一輩子，直到自己靈魂死去的那天，也就是說可能很難過地，會直到永遠。
      @! 你轉吹了這段回憶然後...讚！！！人們愛死它了，這是你轉吹過最多讚的泡泡！好幾天你都沐浴在自己的名聲之中，直到一切回歸平靜，然後...沒了。一股熟悉的空虛感再度襲來，你對永無止盡的來生感到疲乏無力。附近的可怖巨獸們美味地享用了你的絕望，膨脹成整整兩倍寬，還發出了一陣深沉的滿意咕嚕聲。
      @! 你轉吹了這段回憶，並在自己追隨者中受到了廣大的迴響，現在一切簡直你說了算。最近你火力全開地不斷轉吹，吸引到不少關注，現在你的追隨人數多到你都不知道該怎麼辦了。繼續保持下去！要是你有本事讓來世的每個人都追隨你，黑暗之神就會賜予你重生的恩澤。
      @! 你轉吹了這段回憶，然後回去繼續做自己的事...突然你發現自己的帖子好像有什麼不對勁。似乎有垃圾郵件木馬駭進了你的靈魂，不斷對你的追隨者們轉吹一些奇怪的廣告，持續了快要..._50億個恆星周？_？？這簡直是場災難，現在你幾乎沒剩多少追隨者了。大部分的廣告都是些噁爛的魍魎色情片，或是觸手壯陽藥物，噁。
      @! 你轉吹了這段記憶，但在那之前..._你徹底的噴了它一臉_！你在文章裡重重地抨擊記憶的原作者，並用盡各種尖酸刻薄的評論。雖然無話可說他真的很原創，讓你罵他時感覺不是很自在，但你還是使勁了畢來生所學的各種下流抹黑策略好奮力吸引他人的目光。魍魎們稱你為「被選中者」，並在交媾時意淫著你。
      @! 你不小心把這個記憶轉吹到了錯誤的版上，不但和主題完全無關，還害你失去了幾個追隨者。為此，你馬上發出了另一篇聲明泡沫，叫他們全都去操自己。
      @! 你轉吹了這段記憶，但卻忘記附上雷點警告。現在你所有的追隨者們看完後都徹底崩潰了。你幾乎可以聽見他們崩潰靈魂的深處發出陣陣飽受折磨的呻吟，更別提它們還是裝在一隻超級悲慘的巨型怪物胃裡。你光是看一眼，眼淚就會立刻從眼眶中噴湧而出，然後形成一隻液體靴子，重重地往你的鼠蹊部踢一腳。
      @! 你轉吹了這段記憶，結果你的某個追隨者不知為何心血來潮，故意設陷阱害你誤觸公眾轉吹條款，讓你頭痛了一整天。當你一切總算結束後，你回頭思索這段被虛擲的生命，問自己「我這一生到底都在做什麼？」，不過當然啦，就是當個死人。
      @! 你轉吹了這段記憶，結果收到了很多回應，雖然看來那些寫回應的全都沒受過教育。
      @! 你轉吹了這段回憶，但卻沒半個人理解。他們那堆回應無知到極點，讓你絕望到甚至想找顆小球鑽進去，然後祈禱能夠立刻死第二次來解脫。
      @! 你轉吹了這段回憶，但卻幾乎沒得到半個喜歡或討厭。人們似乎對你這篇泡沫完全沒有想法，基本上這是你能想像最慘的結果了，比死亡還要讓你痛苦十倍，甚至比第二次死亡還痛苦一百倍。
      @! 恭喜！ 你的這則轉吹成功使你達到了標準，現在你是個正式的BUBBLR名人啦！
      @! 糟糕，你不久前轉吹的記憶違反了寰宇極界的內容條款，管理者(魍魎)已經封鎖了你的靈魂，現在你無法再轉吹任何記憶了(除非你真的很想要)。
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action command='cancel' name='No grazie.' silent='true'>
</action>	
	</args>
</action>
</classes>
</sburb>
