<sburb>
    <classes>
<action sprite='meenah' class='expoTalk1' command='talk' name='近況報告。'>
      <args>
      @meenah_annoyed MEENAH: )(很)(好
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 鯇全失敗
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 我的軍隊連一條鬼)(魂都招募不到
      @meenah_wut2 MEENAH: 除了一個人以外但他現在在睡覺
      @aranea_happytalk ARANEA: 八要喪失希望！我知道我這群朋友們在積極性的方面都是有一點了無生氣的，但是這裡還是有很多其他的靈塊。
      @aranea_happytalk ARANEA: 你只需要找到一個擁有足夠膽識的人來為你開展人脈。我肯定之後就會有更多人跟隨了。
      @aranea_happytalk ARANEA: 如果你繼續探索，誰知道會八會就有那樣的人出現在你身邊呢！
      @meenah_talk MEENAH: 你對我的軍隊計)(畫聽起鯠魮之前鯁加激動了
      @meenah_talk:#魚鰭的轉變 MEENAH: 這語氣的轉變是怎麼)(鮰事
      @aranea_happytalk ARANEA: 我近來開始在相信你正在做的事情可能會很重要。就只是一種感覺。
      @aranea_happytalk:#或是說，叉子的尖刺，如果你想要的話。 ARANEA: 它可能就與我的尋找智天使任務在每個方面都一樣關鍵。我認為這一切可能是互相有關聯的，就像凳子的腳，只有在大家各居其位時才能牢牢地站直。
      @meenah_talk MEENAH: )(話說智天使任務進行得如)(何啦
      @aranea_think ARANEA: 呃...還好。
      @aranea_think ARANEA: 我最近都........ 有一點點忙。
      @meenah_idle MEENAH: 小姐你也行行)(好
      @meenah_talk MEENAH: 你都在把你的說話亭子到處拖鯠拖去講知識騷擾人對不對
      @aranea_surprised ARANEA: 這是我的最後一站了，我發誓！！！！！！！！
      @aranea_talk ARANEA: 我已經向自己保證，我要在這之後永遠拋下這個展示立台。我或許會將它拿去變賣，補償回一些我經營這事業八可避免的可觀成本。
      @meenah_talk MEENAH: aranea我們真是一對失敗姐妹)(花
      @meenah_talk MEENAH: 咱們為什麼就是這麼一對性感美麗的事情做不鯠二人組呢
      @aranea_happytalk ARANEA: 我八知道，但我們也八能放棄！
      @aranea_happytalk ARANEA: 在關掉這舖子之後，我會馬上增強我尋找智天使的力度。
      @aranea_happytalk ARANEA: 我第一件要做的事就是想辦法得知她的名字。這名字真是無法捉摸得要命，幾乎到了好像有個人仔細地扒它在整個悖論空間中的出現通通抹去了一樣，無論在記憶中還是現實宇宙裡。
      @meenah_talk MEENAH: )(好吧那這樣如)(何
      @meenah_talk MEENAH: 我在出去釣我的志願兵的時)(候我)(鱠留點心找找她的線索
      @meenah_talk MEENAH: 而當你出去獵你的智天使的時)(候你就順便看看鮪沒鮪人願意加入小女)(皇新出爐的帝國軍隊為她效力
      @meenah_idle MEENAH: 這就叫
      @meenah_happy MEENAH: 雙魚合座
      @aranea_happier ARANEA: 聽起來是個好計畫！
      @aranea_happier ARANEA: 我們還是先趕快扒這段過完，再進行計畫吧。你想要我跟你說些什麼來換取我身上所剩無幾的珍貴布恩磚呢？
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk2' command='talk' name='告訴我有關Rufioh Nitram的事。'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: 氣息之義賊一直都是我們隊上非常人見人愛的一員，或許是最受歡迎一位。從這方面上來看，可以說是我的相反。無論他走到哪裡，他也從來都是感情約會中的接受方。那麼從那方面上來看，可以說是Cronus的相反。
      @meenah_creepylaugh MEENAH: 喔讚啦謎之神)(黑ampora 鯠擊掌
      @aranea_happytalk ARANEA: 的確，他的突變使他成為階級外成員，而為了避免他那雙翅膀帶來他八想要的注意，他躲進樹林裡，混入那些能夠接受他八同之處的人們之中，學習他們自己的處世之道。
      @aranea_happytalk ARANEA: 迷失宅男是一幫年輕的樹居御宅族troll，他們熱衷於拳鬥、飛行，以及各式各樣的東方異國影視作品。是反對狂歡者的大敵、航海者的剋星...
      @meenah_fish MEENAH: _不不不_
      @meenah_fishtalk MEENAH: _我沒在聽啦啦啦咕嚕咕嚕咕嚕_
      @aranea_annoyedtalk ARANEA:  #77003c(咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕)## 與獸耳部落有著好幾世紀的世仇 #77003c(咕嚕咕嚕咕啦啦啦咕嚕咕嚕咕嚕)## 腐之火炬祭典儀式 #77003c(啦啦啦啦咕嚕咕嚕啦啦啦)## 病嬌式象限搖擺 #77003c(咕嚕嚕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕嚕嚕嚕嚕嚕)## 向幫會的最強總攻挑戰他的地位 #77003c(不不不不不不不不不不)## 最後被像一位上了執事島的美少年被好好地服待了一遍。
      @meenah_annoyed MEENAH: )(嘿serket
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 我要付你多魦你才)(鱠把你的)(呼氣口給)(合上然)(後再也不提這件事
      @aranea_happier ARANEA: 若要購買如此服務，我要求一件八亞於你皇宮裡那座大型純金雕像價值的物品。我想你應該知道我指的是什麼。
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 你起的價)(海真不上道啊serks
      @meenah_annoyed MEENAH: 不過鮫易成功
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk3' command='talk' name='告訴我有關Horuss Zahhak的事。'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: 虛無之僮僕是一位自學成才的機械技師、美術作品的狂熱資助者、健身愛好者、弓術士、古董珍酒收藏家、蒸氣機工。他也是詩人、哲學家、戰士、愛人之人，他身上的一切超出了他的階級所要求的優秀。一個真正的troll文藝復興全能男子。他的名字的意思是「與肌肉巨獸廝混之人。」
      @aranea_happytalk ARANEA: 但他的樣樣精通都是辛苦獲得的，就如他的屬性所暗示，是建築自空基座上的，並也如他的職業所告訴的，以緩慢的步調精進。然而儘管他附出了這一切努力，創造屬於自己的事物，他毫不出頭。不曾致身於任何偉大的英雄功績，亦或是兇惡的行事，他只是在棋盤上給人挪動的一顆棋子罷了。支配他的人生的屬性永遠在暗下壓抑他的重要性。
      @aranea_happytalk ARANEA: 虛無在屬性中很輕鬆就成為其中最神祕的一個，它本質上違抗理性認知。這使它特別迷人，也一樣令人頭疼，對於像我這樣的光明玩家來說。發掘無物身上的知識是無果的，因為當你真正看清虛無時它即矛盾地八再是虛無！
      @aranea_happytalk ARANEA: 虛無玩家的職責是在某種層面上擁抱空無，成為其中的一員。然而完全矛盾的是，若要用上它所援予的力量，並位居要角，玩家必須找到方法跳脫這個角色！從虛空中看見無限的潛力。從無物中發現一切，並使它轉入存在。
      @aranea_annoyed #77003c MEENAH: zzzzzzzzzzz##
      @aranea_angrytalk ARANEA: 嘿！！！！！！！！
      @meenah_wut2 MEENAH: 蛤
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: 這是個切中要點的完美例子，就虛無玩家的道路而言，他的故事真是太抗拒與任何事物的重要關係，導致你睡著了，一個字也沒聽見。
      @meenah_annoyed MEENAH: 喔)(好不錯
      @meenah_annoyed MEENAH: 我的錢呢
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: 沒有錢。你的睡眠使得交易落空了
      @meenah_wut MEENAH: 我去
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk4' command='talk' name='告訴我有關Damara Megido的事。'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: 時間之女巫並非一直都是團體中最大的麻煩製造機。你可以回憶一下，你戴著那頭銜的皇冠很長一段時間。 ::::)
      @meenah_annoyed MEENAH: 對啦對
      @aranea_happytalk ARANEA: 曾經她也是非常溫和的一個人。自東方的行省，她跨海遷徒而來，定居在Rufioh那幫人所隱蔽於下的樹林旁。他們倆逐漸變得相當喜愛彼此，也共享許多的興趣！
      @aranea_happytalk ARANEA: 後來他開始偷偷地與其他人見面，並以為她八知情。但她也一直在懷疑他的八貞，而隨著時間的推進，這在她身上造成了相當地心煩意亂。八過她的受傷從未曾轉化成憤怒與惡毒，直到你...自己插一了腳。
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: 呃我們真要把這講一遍嗎
      @aranea_happytalk ARANEA: 如果你希望賺錢，那就要！
      @meenah_annoyed MEENAH: 吧啦 )(好吧
      @aranea_happytalk ARANEA: 在我們啟動了遊戲之後，你立即斷定要讓我們這個團隊贏會是個艱鉅的挑戰。所有人都太忙於他們自己的人際問題了，沒有人看起來有適合去打一場大型戰鬥的狀態。覺得熟八熟悉？
      @meenah_talk MEENAH: 既視感是個狠婊子 serk
      @aranea_happytalk ARANEA: 所以你花上最大的心力用盡各種方式激發隊員。訴諸他們的八安全感、過去的糾葛、蘊釀中的敵意... 挑逗你接觸的所有人，讓他們與他人對立。你的理論是提高所有人的攻擊性將會使他們對遊戲有更佳的準備。你的想法算是對了！可惜最後是艾特尼亞人證明了這點，而非我們的隊伍。
      @aranea_happytalk ARANEA: 那位因你的霸凌般的心理戰術而吃盡最多苦頭的可憐女孩就Damara Megido。你向她提起她戀侶的背叛，讓她的傷痛更加嚴重，同時更進一步將他推入她情敵的懷裡，直到她整個人瘋了。她攻擊了他，使他脖子以下全身癱瘓。你終於得到你想要看到的積極對立了。八幸的是，你釋放了一個連你都沒有準備的怪物，而現在你必須要一個人親自對付她。在一段漫長血腥的戰鬥之後，她殺死了你。如果八是我的話，你早就是個鬼了！
      @aranea_happytalk ARANEA: 你就是八聽我的話。你一直這樣挑撥離間，小題大作又愛管閒事的，到最後你就付出代價啦，我還要扒你贖出來。
      @meenah_wut2 MEENAH: (唉我到底是多想要這筆笨錢...)
      @aranea_happytalk ARANEA: Damara從此之後就一直精神失常了。在她的暴力傾向不斷增高之下，她變成的並非通關遊戲的有利資源，而是一門暴走的大砲，在整條時間線中毫無預兆地出現在關鍵時刻妨害我們。
      @aranea_happytalk ARANEA: 她的人格轉換是如此極端，我很難就這樣相信你的煽動是唯一應該指責的對象。我一直感覺有其他的力量參與其中，就好像她的行為，儘管是明顯的雜亂無章，都是照著某個莫測的章程在走的。當然，她連在好日子的時候都很難理解這點更是雪上加霜。
      @aranea_happytalk ARANEA: 奇怪的是，她唯一一次熱心幫助我們是我們要準備開始啟動刻痕的時候。而也好在她想幫忙，因為我也八確定還有誰有那種能力可以對律動軸心造成這麼大的傷害，以釋放能量。
      @aranea_happytalk ARANEA: 她那麼樂於順從我們的計畫乎到了幾有點詭異的地步。Rufioh當時說她是怎麼說的？大概是說我們終將得到我們應得的下場...
      @aranea_happytalk ARANEA: 在當時，我聽著覺得那帶著一股寒氣。但這其實有兩種看法，一是刻痕最後以消毀我們的宇宙告終，將世界重啟成一片全然的混亂。但從另一方面來看，我們都有機會長大成人，在艾特尼亞上活出我們最狂野的幻想人生！
      @aranea_happytalk ARANEA: 至少對你我來說是肯定的。我也毫不懷疑她也會有一樣的感覺。
      @meenah_idle MEENAH: 所以
      @meenah_idle MEENAH: 講鯇沒？
      @aranea_happier ARANEA: 這就是全部了！
      @meenah_talk MEENAH: 我賺過最艱難的五塊磚
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk1' command='talk' name='搞啥啥啥啥啥啥啥啥啥啥啥啥啥啥？'>
      <args>
      @! Damara！！！你走到遊戲這麼深的地方是搞什麼鬼！我的媽呀，你真是個不良少女。我真的不該在另一個宇宙裡把你從刻痕博士的變態寢室裡放出來的。
      @damara_smilemeantalk DAMARA #000000 唉呀呀，不不不不不不，不行。不行。不可以。##
      @! 我不會讓你回答的。你就只會用日語說些超級骯髒汗穢的東西，然後把大家弄得都不舒服。
      @damara_lewd #000000 _哇啊住手！_##
      @! 呿。我猜這就當你缺乏一位良好的監護人給你正常的養育的時候會發生的事。或是說，至少是當那個監護人不是一個四尺高、打領帶的混帳，而且像是一個布偶怪叔叔的時候。
      @! 聽好，我們在這就好好放鬆。別再有任何淫穢的亞洲語言出現，好嗎？你也許注意到了，我最近購買了一間新店面。
      @! 花了我好大筆錢呢！我典當掉了某個土包子以前的戒指，還只夠我付頭期款。
      @! 如果我把她的商業模式改進一下，我應該能夠補償回來這些成本。聽我說，如果我不再給錢讓人聽我說話呢？我想，我大概會真的開始向別人收費喔。真是瘋狂，可不是？我知道。
      @! 我一直在想要把我提供的服務切分成一連串的收費高昂的解釋合集，就叫做「說明組合包」，我可以...
      @damara_fu3 DAMARA:
      @! 喔好好好，我猜你不爽這個主意？
      @! 那你會付多少來換一篇解釋呢？想不想出個價？
      @! 好吧你我看你天殺的一毛都不會給對不對？
      @damara_smoke DAMARA:
      @! 好，可以。我就把些這解釋免費供應給你。我們叫這招徠性顧客。你要負責告訴你的朋友，他們或許會再告訴他們的朋友，然後總統頭像就會滾滾而來了。
      @! 好嗎？好嗎？？？
      @damara_huh DAMARA:
      @! 媽的。直接告訴我你想知道什麼就是了。
      @! 不過話先說在前頭。這些故事會蠻爛的喔！我可不是什麼光明玩家。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk2' command='talk' name='嘿，在我們開始之前...'>
      <args>
      @! 你是先用Meenah走到這裡一遍過再回去換Damara的嗎？如果不是的話我想我要翻臉了。你這樣玩遊戲真的是頭殼壞掉。別再跟我說話了馬上回去當Meenah。
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk3' command='talk' name='告訴我有關Damara Megido的事。'>
      <args>
      @! 你想要我跟你講_你_的事悄？？？好一個自我中心啊，不過可以。
      @! 你說話用日文，但那些真的會日文的人讀了大概會想笑因為這些日文真的超爛。抱歉戳破你的泡泡Damara但是你說的話全都是先用英文寫好然後丟進Google翻譯最後出來的東西，那些東西翻譯回英文後幾乎沒有意義。所以你其實不是道地的troll日本人，你只是假的troll日本人。
      @damara_fu2 DAMARA:
      @! 哇喔不要殺傳話的使者！放輕鬆。所有人都覺得你很棒。事實上，光是現在就大概有人正在畫你的色情圖片了。
      @damara_huh DAMARA: ???
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk4' command='talk' name='告訴我有關Mituna Captor的事。'>
      <args>
      @! 洛克人Sollux有一些問題。他會跌到什麼的，然後說話自帶4chan論壇的背景，因為4chan就是這樣。雖然如此，他還是很勇敢而且表現出他最好的一面然後大家都愛他。還有，沒有人能讀得懂他的說的話。他的語癖是所有語癖中最難讀的一個，Damara的算是倒數第二。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk5' command='talk' name='告訴我有關Rufioh Nitram的事。'>
      <args>
      @! 先向Dante Basco先生致歉。Dante，這件事我真的很抱歉，所有的事情都是。你只是過著你正常、謙遜的好萊塢明星生活，然後狗屎爛蛋就發生了。一切從此都壞掉了。我很喜歡你在《降世神通：最後的氣宗》的演出。你知道這真的很有趣，這世界上大概有很多人正在讀著這段話，然後完全不知道我他媽的到底在說啥。但你知道嗎？事到如今還有什麼是_他媽的新鮮事_。
      @! 總之。Bangarang，老兄。
      @!:#rufiozuko.tumblr.com Bangarang.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk6' command='talk' name='告訴我有關Kankri Vantas的事。'>
      <args>
      @! 你知道嗎？Homestuck小知識：百分之99的讀者都會跳過，或者不想管Kankri到底說了什麼。用另一種說法來說，他完全就跟那些糟糕的社會正義魔人//鍵盤俠一樣。有些正義魔人因為他而生氣，生氣的也都是糟糕的那些，而Kankri的糟糕也正是他們生氣的原因。他們想要安穩地糟糕，而不會被嘲笑。這就是被嘲諷攻擊的感覺。你會一直感到受傷和生氣，而你也不知道為什麼。
      @! Kankri穿著一件可愛的紅色毛衣，除此之外，客觀來說也很好看。Porrim在旁邊就像他媽媽一樣，這也是可愛到爆。
      <!--  -->
      </args>
</action>
  
<action sprite='damara' class='expo2Talk7' command='talk' name='告訴我有關Meulin Leijon的事。'>
      <args>
      @! 在這桌超殺的殘障角色滿漢全席裡，Meulin就是個聾了的Nepeta。她會用美國標準手語說出梗圖，我稱那些叫默劇(mimes)因為它就跟梗圖(memes)差一個字母，就是這樣一個文字遊戲。不過你事實上是無法用手語說出tumblr上的gif動畫的，你只能說出詞彙。她也能讀唇語，但有趣的是她男友卻把他天殺的嘴縫起來了，結果他們就只能每天互相比梗圖，然後整天昏昏茫茫的。我暗示的就是他們會一起吸貓草，就像是大麻一樣，對於喜歡用興奮藥物的人來說是一項有趣的類比。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk8' command='talk' name='告訴我有關Latula Pyrope的事。'>
      <args>
      @! Latula是個遊戲女孩，對比Mituna的遊戲男孩。遊戲男孩、女孩並不是什麼真正的「人格類型」，他們只是個空洞的術語，把多種族群、多種程度的所有人全部包裹在一起。所以用另一種話來說，這種性質完美適合填充那些常在日式角色扮演遊戲風格的逛街遊戲裡出現的1.5維度口徑NPC角色。等等，我現在在說的是哪一位？喔對，Latula。
      @! Latula超潮，但她沒有嗅覺。我想我同意Karkat的看法，那根本就不是殘障。那只是像是得到永遠的感冒鼻塞了一樣，但又沒有其他的實際症狀或問題。這不重要。Latala喜歡隨時向別人擊掌，而且不喜歡被懸在那裏。這句話是個雙關笑話，因為紅目炫光用套索把人懸吊起來，而心牙最終也把紅目炫光懸在空中走人了。我現在在解釋笑話了。怎樣？我告訴過你我的解釋會很爛啦，你付錢就是要聽這些的。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk9' command='talk' name='告訴我有關Porrim Maryam的事。'>
      <args>
      @! Porrim在處理社會正義的議題上比Kankri好很多因為她不是一個無聊的白目。某些社會正義人士應該要試著思考這種事情的可能性。 Porrim希望女士們都能被平等的對待。不過沒有多少人在乎這件事，這對於 Porrim這樣的人來說這是很艱困的處境。這也是真實世界的樣子：許多的挑戰。但不論如何，她就是個有著酷刺青的吸血鬼。故事結束。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk10' command='talk' name='告訴我有關Aranea Serket的事。'>
      <args>
      @! Arenea是個話癆，就和心牙一樣。無論是當青少年還是性感成年海盜，她說話就是長長一大串到讓人想問我到底讀了什麼？現在是時候由我接手這展台了，我說明東西的方式比她好上百萬倍。她也的確向我收取了不少的費用。老天我真的為這東西而損失慘重。為什麼會這麼貴？？這他媽是用紙板做的欸！
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk11' command='talk' name='告訴我有關Horrus Zahhak的事。'>
      <args>
      @! 這傢伙就是個吃了馬的類固醇的Equius。結束。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk12' command='talk' name='告訴我有關Kurloz Makara的事。'>
      <args>
      @! 他咬掉了自己的舌頭還把嘴給縫起來了，因為他是個跟Gamzee和English共謀的怪胎。沒有人知道他們想幹嘛。大概就只是一些狗屁蠢事，沒有意義的小丑胡搞。想知道他們為什麼要組織這個邪惡團體嗎？他們八成認為這樣很有趣。Kurloz使用他的小丑催眠術的時候用字體是骨頭形狀的，而在其他時候他就只會比默劇/梗圖，因為你們看：他真的就是的默劇演員。也是一個juggalo。因為這正是Homestuck需要的東西。再一個他媽的juggalo。Homestuck對於再一個juggalo的需求同等於...
      @! 呃，再十二個troll的需求，我猜。
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk13' command='talk' name='告訴我有關Cronus Ampora的事。'>
      <args>
      @! Cronus是Homestuck中最糟糕的角色，遙遙領先其他人一海哩。還有問題嗎？
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk14' command='talk' name='告訴我有關Meenah Peixes的事。'>
      <args>
      @! Meenah可以說是給喜歡雙魚但陷入只有Feferi的困境的朋友們送的一點小恩賜。Feferi沒有做到太多事，然後她就死了。Meenah則是個時髦的酷龐克女，她要做的重要事情比Feferi還多。你花了三個小時玩過的這些遊戲就是從她的視角來看事情的所以你應該很明顯知道這件事。你現在大概已經對魚雙關厭煩了。魚雙關是能過度使用的，就像你可以將海洋過度捕漁一樣。你們要開始缺乏魚類了。注意點。
      @! Meenah發現建立軍隊是很辛苦的一件事。但你知道什麼也很辛苦嗎？做遊戲也很辛苦。遊戲就像其他的工藝品，掩蓋了花費於其上的勞力。如果要作出一個比平均水準還稍微好那麼一點點的遊戲，八成至少會在途中死個人，就樣建金字塔一樣。不過事實上沒有人在製作這遊戲的過程中死掉，因為這東西也就還好。但如果你把我們用在這三個遊戲上的努力加總起來，它有著跟[S] Cascade差不多的勞力時間。你知道以上是什麼嗎？一個傻屁股知識。
      <!--  -->
      </args>
</action>


  	</classes>
</sburb>